事隔兩年覺得MYTH & ROID既KIHOW 超越到Mayu未?

MYTH & ROID 首首新既都有聽
但覺得始終都係Mayu屈D

不服來辯